我正式宣佈，我已經喺連登永久居民！

De-p-ed!!!

Nvda

甩P

Tesla nvda 又升啦

Gogogo

唔明

甩P事實好撚開心。

帶領連登上市

係愛呀

好似一日出三個po?

弓起

連登雲端應用冇得輸
市值一定係bb聲!!!
Another snowflake (sofake)

些些

乜甩p要搞好耐？

180days

吉狗

可以車女

係連登做KOL可以帶風向可以賣account
你個甩P account可以賣幾多錢？

You tell me

吉蛇小心照顧好個ac